開心速遞（177）蓮輝虐心速遞 | 不要賓穎主題曲

呢一pair 竟然無獎

痴線睇到個心那住那住

啲情侶散晒

黃秀清

冇反cup嘅

最尾先有人打比我
無睇到佢地講咩
我頂！miss 晒

都預左蓮輝呢關一定好難過

要繼續一齊啊

睇完個心un住un住

會唔會太虐心
電影都係一個鍾內既事，佢地我睇住成年咁滯，或多或少有感情，咁樣好虐心

窮撚冇資格拍拖

我個心好撚痛啊
本身食緊飯 由大小姐落車嗰刻開始食唔落飯

bad end咪有得加集數再做

我鐘意睇依pair

個bgm 超幽怨

屌你呀編劇

網上睇返

其實一開始都預咗會咁

編劇係咪想拆散哂所有cp先安樂啊屌你老母

男人一窮
幾好都冇用

你用tvb app live拉返前面

Sad過分手

希望輝輝一夜暴富

可唔可以最後蓮輝bbq大團圓

睇完成個人頹咗

屌鳩個篇劇

係虐，但真心好睇
好過工水睇到燥

我個心好撚痛啊
無講分手無鬧交但就係好虐心

睇開心速遞居然睇到喊

呢個真

輝輝轉身偷偷喊果下
諗起同男友上個月分開個畫面

以為今集sell on9 jacky
編劇正衰人

希望地下情繼續

好虐 雖然呢個係一直大家會預計到
但劇情嚟到呢步都係難免覺得傷心

繼龔水之後到搞蓮輝

又係你呀

我們不要去想明天，能過一天就是一天。好嗎？

屌 見到最後送水輝眼濕濕果下真係自己都眼濕濕

呢個大波淫婦一定晚晚比人中出

有冇人一齊寄刀片？

唔鬧交先係最高境界

繼續司徒明珠的遺產有無得諗

好彩都會繼續落去，只係兩個認清咗現實啫

cls 好惨

如果分手果日比番果張卡佢真係喊死

點虐都好最緊要happy ending

準備開基佬路線

落車前可以當一集 落車後完全另一個境界

繼承

現實我都係好例子
岩岩散左二個月
一見到呢part即喊
好彩老母傾電話

依件不死人到套劇完應該都未死

一開始就預左要面對

大龍生好衰

呢集寫得好到肉

食屎啦編劇 聖誕先拆散晒啲人 個個lonely Christmas 開心啦？
好想睇sweet嘅聖誕

可唔可以去消委會告鳩tvb 開心速遞完全唔開心啊屌
違反商品說明條例

賣身咩又

許願池

呢家真係笑撚死

輝輝好偉大
兩個人都知冇未來
但係兩個人都想過得一日得一日
淨係想珍惜兩個人相處嘅時間
就憑依種感情 肯定係開心速遞最深刻感動嘅cp

點解啊點解要咁樣啊
我個心穿曬窿啊

蓮輝

喊左

工水又冇
蓮輝又冇
編劇係咪專登

有一日過一日
點解可以咁老實, 講得出口

希望佢地最後係大團圓結局
我頂我睇八點劇唔想最後喊到pk

輝輝真係絕世好男友

好心痛呀

做爸爸又盡責
做男朋友又體貼

睇到眼濕濕

咁呢個係蓮輝本身嘅隱憂

我嬲咩呢
同你一開始就預咗冇將來架啦

屌睇到眼濕濕

想喊，好虐

搞搞下變左helen咁

呢集係從夢中回到現實，蓮輝之間根本性最大的問題就係出身的差異太大。編劇唔寫出來的話，就會令蓮輝線寫得太童話，根本太美好。編劇點都係要寫出來，咁才最合理。
不過，我都好希望編劇合理地將蓮輝起埋一齊，呢個就係我地最想看到的。

係

快D搵根叔虐待下佢

果種淡淡然講出嚟嘅感覺先最傷感

最虐係大小姐自己係呢半年間不知不覺咁改變咗
輝輝一向係100分男友唔洗講
點解要係兩個嘅距離慢慢拉近咗嘅時候要講個咁殘忍嘅事實出嚟

大小姐自己開公司算啦

許家傑都好值得上位
希望以後多啲機會
有大小姐帶住啲戲進步好多

"你係龍家大小姐。"

睇到呢句對白之後，個心覺得好痛。

係 大小姐因為輝輝變得溫馴咗好多

「我嬲啲咩
你結婚我一定祝福你」
宋瑞輝係聽天由命
佢覺得可以做嘅就係繼住陪住龍力蓮
直至蓮力蓮離開佢個日
佢就死心

唉 好想睇大小姐成爲接龍主人
但如果繼續同送水輝一齊又無可能討好大龍生

今集結尾對住小蓮場戲

大小姐咁叻自己出去開公司咪唔洗顧忌咁多

送水輝成段戲笑住咁講依段說話仲虐過喊住講

做david個位

都唔夠啦

永遠都仲有一個月命

要江山定要美男

眼紅紅谷住眼淚
自己冷靜咁講出最殘忍嘅真相

大小姐呢個女配角攞得太遲 成集好戲到
輝輝係琴室講嘢嗰段 蓮輝兩個講嘅嘢唔係多
唔係喊到大癲大肺 甚至只係默默地流眼淚
但就係好虐心

重男輕女嘅阿爸真係好討厭

唔係jacky嘅級數大龍生都睇唔上眼

點解大家鬧今集編劇，我覺得ok 合理wo
蓮輝同龔水其實都唔同

港男出身黎講真係幾好戲

點解一定要揀 點解一定要門當戶對

係！果下超虐

大小姐好應境

輝輝仲要勁溫柔咁講
睇到好sad

可唔可以講阿輝救大龍生一命令大龍生接受佢
好似上次terry火場救佢佢都對terry改觀

鬼叫terry冇用

講真要冇左大小姐既話龍咁威先會知道最叻既仔女係佢

寧願劇情暴走都唔想佢哋散
蓮輝一定要有happy ending啊

可能jacky之後會同大小姐有好多對手戲

因為接龍要對傷心小棧

而且佢無讀U 升唔到上果個位

邊張卡

大小姐成副身家暫時仲喺大龍生掌控之下
想反面嘅 紙皮錢威仔都會搵人偷咗佢

Max其實都好蠢 係佢老婆醒目

我阿媽係隔離睇到眼濕濕，愛回家真係好掂，短短三十分鐘比你入到戲，又笑位又喊位，好過其他劇集，睇三十集都唔知噏乜

係唔同，
但處景劇唔預太虐

無用架，雷氏加接龍佢快打死佢既公司
如果跳槽去大陳公司就有出路

真係好on9呢個名

佢應該講緊初戀服務張卡
蓮輝就係咁正式開始

大小姐唔會甘心將公司拱手讓比二奶仔

送水輝肯接受無名無份咁陪係大小姐身邊,
直到大小姐唔再須要佢

睇好耐未試過睇tvb睇到喊

龍家所有男丁係好蠢。
風少死得早。

我諗左下個場景
好撚sad呀

一開始以為係ptbf
後來睇耐左先知係真感情

風少野仔 都冇用啦

唔敢整今集gif

我覺得今集虐得合理嘅
而且蓮輝都係時候認清現實
要考慮下係咪要有將來，要點為有將來而努力
只係期待咗開虐咁耐我會覺得成集個節奏好奇怪，前半後半個氣氛轉變得好突兀...好似斷開咗咁
可能編劇驚Jacky太耐冇出場大家唔記得咗佢，所以要用好多筆墨去寫佢啩

輝dee 呢張相都好慘個樣

嚴格嚟講風少未死

好心酸

呢兩日心情好似坐過山車咁
點解最後要係虐心

我記得Windows game有接龍仲有新接龍

三房仲個仔 但唔知係叻仔定蠢仔

唔係徐樂思寫果然係另一境界

冇錯，其實蓮輝一直都有呢個憂慮，咁耐以嚟嘅討論都有講話呢個一直係蓮輝要一齊嘅最大障礙

而龔水係格硬用啲誤會令佢哋未一齊到要繼續拖，如果佢地嗰集冇講到咁白話鍾意對方都冇咁嬲，但係而家都明確知道大家鍾意對方結果都搞成咁

parking 大少姐同輝輝遇上個一幕
+蓮蓮比jacky 拖手係輝輝側邊轉身行入去果度

因為外人實覺得送水輝係為錢先同大小姐一齊。
阿Max果陣都一樣係要係接龍同Mary之間做抉擇

應該唔係蠢掛
成日覺得Joe 出現會將爭產拉到高潮

我諗就算佢真係救大龍生，大龍生最多都係當佢好似博士咁係契仔，接受唔到佢做女婿

如果播埋天若有情嗰集首歌實喊死

屌 好撚感動

大小姐唔應該背負咁多嘢

做小蓮嘅佢係最幸福

Mary係女仔都算，輝會俾人話食軟飯
而且又做過ptbf，一定難聽100倍

我有咩資格嬲

雖然我係龔水黨
但睇完呢集蓮輝仲心痛過之前龔水no.1嗰集
呢種睇唔到未來嘅關係真係好hurt
無力感好重
今集寫得好好 開頭夠好笑 虐嗰下又啲慢鏡又拍得好
蓮輝兩個嘅演繹真係好正
但祈求編劇放過一雙雙戀人 俾佢哋開心過聖誕啦

TVB欠咗你地一個最佳拍檔獎

唔講多啲Jacky應該好多人連佢係邊個都唔知

其實可以寫大小姐唔要龍家繼承人，唔要龍家大小姐身份同輝輝一齊 但今集都講埋比max Jenny坐正kc terry會點

我諗如果大龍生肯接受輝輝嘅話，就算外人點睇佢都唔重要

Jenny實瘋狂起輝輝底
又話佢係ptbf又有個仔又窮
瘋狂打擊大小姐

其實俾max咪啫係地雷同接龍合併

佢地一定要繼續係接龍集團咩

Terry可以做啲咩啊

工水會覺得仲有得救，係睇阿工點拆
但蓮輝真係........

我睇到眼濕濕
龔燁的no 1睇到嬲到想打人，係恨鐵不成鋼那種
但呢集蓮輝其實係make sense嫁喎
佢哋背景差太大

聖誕節普天同慶既節日唔係應該開開心心咁過架咩

啱呀，仲期待聖誕蓮輝工水陪住我地sweet住過

大小姐嫁個前ptbf, 威威比班有錢佬笑死都似, 佢咁要面點可能接受到。佢最多只可以接受大小姐結婚之後都繼續同輝dee地下情, 就好似佢當初叫Max娶Mary做二奶一樣。

Jenny 最終目的都係咁

蓮輝呢個係殘酷的事實
就算係處境劇都無情講
龔水命運仲係編劇對手度
有得救

諗番起之前果半年
次次都只係喺琴室派糖
果時嫌冇進程
但如果冇之前果半年累積感情
今集嘅虐又唔會咁入肉啫
所以原來編劇一早就舖排好
等我今晚喊到仆街

莫講話咁大件事吖，就算平時啲芝麻綠豆嘅小事，只要大陳一有咩動作/笑佢，大龍生一定會即刻反擊/激到跳掣

本身就咁睇Jacky都覺得唔差，但同輝輝比真係差左兩個世界

想知點可以拆到

其實龔水嘅障礙主要都係涉及佢哋兩個自己本身，唔涉及第三者，唔似得蓮輝咁有大龍生阻住

收視廣告：雙大雙傻

如果編劇可以將蓮輝合理地寫到Happy end , 一定係福音了

唔止大龍生 仲有大房二房 威龍 同名門嘅世界仲有輝輝啲前老闆呢

對比起蓮輝原來工水嘅情況已經好好多，工水嘅case只要呀工的起心肝同呀水坦白一切嘅話呀水一定ok仲要全世界都會助工，而蓮輝雖然直金心相愛但佢地之間嘅距離太大，就算大小姐可以為輝dee放棄一切都好，全世界都會俾壓佢地

前面聖誕樹嗰part正正反映左大小姐自己已經慢慢變成小蓮，唔記得自己仲係龍力蓮

仲有買焗爐

龔水果集根本就無必要咁寫, 工業就算要上位都唔寫黏二房, 上唔到熊家咪解釋返要搵老豆, 純粹為虐而虐。
但蓮輝今集係好合理咁講出蓮輝之間最大ge障礙, 又可以等送水輝表明心蹟, 只求一直陪住大小姐有幾耐得幾耐 又可以令觀眾明白大小姐要係接龍搏殺唔係淨係為自己, 係要撐住大房, 保住Terry同KC。大小姐唔能夠放棄接龍都係好無奈

咁始終龔水未正式開始 都仲可以期待佢哋之後會點
但蓮輝係開始咗 但你睇唔到佢哋嘅將來
好似有一日終會完咁 輝輝仲要講到出口話會祝福小蓮結婚
同埋諗真啲 蓮輝嘅阻力大過龔水好多
身份上嘅差異 大龍生嗰啲門當戶對 重男輕女嘅思想
輝輝帶住個仔 本身背景都複雜
諗到佢哋好難光明正大咁一齊 真係好sad

唔通真係話輝係落難太子咩
無喇喇有個有錢人話當年同宋瑞輝呀媽一齊過
而且條友又咩都無好想搵返個仔
最緊要係從來無講過呀輝既背景
但咁樣唔掂囉，完全係編劇力量一啲都唔貼地
我唔要哩啲劇情

其實龔水同蓮輝係兩種虐嚟，冇可比性
龔水搞到咁係個人選擇嘅問題，只要解開個心結就得，虐之餘尚有希望
但蓮輝嘅虐唔同，唔係因為相愛唔夠，而係外在因素搞到咁，仲要睇落係好難去解決，虐之餘好重無力感
點都好希望編劇繼續努力

蓮輝兩個都好愛對方
但奈何兩個各自都背負太多

如果係咁
我寧願睇Terry變聰明做咗繼承人
等大小姐少咗一樣負擔

接龍比雷家吞左， 大龍生要寄人籬下向jenny 借宿 有咁耐風流 有咁耐折墮，大小姐離開接龍集團，幫曹總打工 繼續同輝輝一齊
我想見到嘅結果

送水輝話大小姐依半年過得太開心搞到唔記咗依個問題遲早都要面對真係好sad

點解同一個地方 只係一兩分鐘嘅劇情（戲入面嘅一日）可以咁大分別

雖然唔想bad end,不過平心講，今集寫得好正，
輝蓮身份地位問題一直存在，之前真係唔提，
今集題“要來的，總會來”同佢地最後講既野，都講左呢件事，
而且爆發點，唔係最老套既大龍生/賈名援發現左，要拆散/唱佢地，亦唔係jacky破壞佢地，
而係jacky出現，令佢地自己發覺返身份問題，
今集ending又係正，唔係分手，而係過得1日得1日，即係佢地大家都知道身份問題，亦大家知道無辦法解決

龔水no.1個集,老套到垃圾，同今集無得比

點解 琴日開開心心拎獎
今日要咁樣大虐小蓮輝輝

話龍家遇到一個大危機, 隨時破得產；大小姐以一人之力化解。
大小姐最後唔要咩賞賜, 淨係要同輝dee一齊, 而輝dee又肯簽紙承諾放棄對龍家財產ge繼承權, 大龍生終於肯。咁樣ok 嗎

曹總好支持真愛架嘛 一定會幫手

係囉 今集嗰處理/鋪排好過龔水嗰集好多
雖然前段都係搞笑+派糖咁
但有一路鋪大小姐要為咗大房而妥協去接受shut up jacky
同埋蓮輝呢對大家都知有暗湧 好似標題話齋 要來的總要來
唔似龔水俾哂假希望 撚狗咁連撚兩集
又有剪輯上嘅誤導 睇完扯火都正常
雖然龔水嗰集都想表現龔燁起現實下嘅妥協
比愛情(阿水)重要嘅係事業(阿爸)
但今集輝輝表達到嗰種窮L要同大小姐長久係幾咁渺茫 嗰種現實嘅打擊真係一巴巴咁車埋去 加上今集啲配角都幾好 eg.另一個泊車仔
sor 講咗咁多 呢集真係好sad

曹總就黎會知道自己冇左水水，仲理其他野咩

jacky咁好人如果知道蓮輝嘅事會唔會轉呔助功

KC Terry會死㗎

雖然jacky好搞笑，但我又覺得佢真心鍾意大小姐

我想講
今集大房FF真係好好笑

大龍生點會咁好死
寧願畀錢輝輝或用飛立送佢去讀書 之類要脅人，都 唔會比個女嫁比窮人

就係真心鍾意先有機會轉呔

Jacky嘅話搵過個惡過大小姐嘅比佢就得
但係大龍生唔會接受輝輝先係最大問題

Kcy 線聽日有無咩突破性發展呢
Icy 倒埋戈ge話, 大房就如虎添翼

或者經歷生死先可以令一個人睇化

死症

對左terry 十幾廿年已經睇化晒生死

蓮輝兩個人明明有唔少共同點
經歷婚姻失敗 背負好多嘢 無辦法將對方放係首位
但偏偏佢地最大嘅不同成為佢地最大嘅阻礙

最後大小姐俾jacky拖佢手走嗰下

有無人知呢個時候Mandy去左邊
大小姐呢d時候最需要佢

龔水一早應該拉埋一齊先啦，一齊再散，散完再一齊仲好寫

坐緊監

其實大龍生真係最大問題
佢又要面，又重男輕女
真係唔知可以點去解決呢關
只係希望編劇可以合理地兜
唔好搞啲咩發左達，落難太子嘅劇情出嚟

其實如果輝蓮要good ending,最合理都係大小姐放棄接龍，不過都要發生某d事先會令大小姐下呢個決心，現階段大小姐都會簡接龍，因為大小姐性格/公事上唔想輸，要威比爸爸睇

不過老實講，照睇威仔都唔會比大房繼承啦，
威仔重男輕女，大小姐係女，terry又 ，
多數都係綠帽或者未出場既joe

到講肚餓 蓮輝兩個都係到死忍想扯開話題

結果⋯

睇番cap圖都想喊，痴線

依家開心速遞入面幾對都要就散咁 Mandy 博士天角一方,
蓮輝能愛不能認； 安bon受制於道德L夫婦；孝心, 0O 一早分道揚彪。
得潮熊復合返, 叔公david 就wfc。

宋氏一家三口

佢都坐好耐 其實係咪私底下完左約

如果話威仔其實一早諗住係俾呀joe繼承接龍而又俾大小姐知道嘅話，咁大小姐咪唔駛揀囉

好似拍緊法證4

上半節明明仲會睇到笑
點解下半節個反差咁大

係完約就唔會話到明坐三個月啦，佢講明日子加坐監嘅肯定唔使驚，邊會有sitcom角色走個陣要坐監咁慘，仲要依啲受歡迎角色

照數就1月16號

其實龍家到最後應該係齊心，唔再爭
處境喜劇又唔係宮鬥劇
全世界團結反威仔

唔會啦，再冇埋Mandy
博士可以一路係熊家攝位比下反應就冇架戲做架啦

仲有一個月

咁Terry都唔係貪錢ge人, 總知可以唔淚做都食好住好就得。
大龍生始終對Terry有愧, 一定點都會留筆錢比佢過世。KC假假地都係律師唔會搵唔到食。

最難過果關其實都係大小姐自己je. 佢當年都肯為救Mandy而偷大龍生個花樽, 為輝dee放棄接龍都唔係無可能ge.

三房人融洽相處真係好唔開心速遞style

只要有共同敵人

ma姐

威仔玩到破產

蓮輝今集虐點真係合情合理，全集都去得好順
反觀龔水真係編剪得好差
開虐真係唔係問題，虐都可以好睇（好似今日呢集）

最後要讚下Jack 演技，真係進步左好多
同大小姐拍得多跟得到佢
蓮輝大家背住對方喊個度我真心sad 呀
完全牽動晒我嘅情緒

又傷心速遞

Ma姐吞左接龍
佢地出去開新接龍集團

所以如果大小姐知道大房冇可能繼承嘅話就根本唔駛煩點揀

接龍
新接龍
連環新接龍

龔水既龔燁的number 1 明顯差過 要來的，總要來

但蓮輝既 心裡面有粒掣都明顯地差過 龔燁的秘密國度

其實初雪嗰集係虐得幾好㗎
但同一條橋用兩次咁 連住兩集都係先甜後虐 劇情又有唔合理地方
俾大家插都正常 大家都真係期待咗表白好耐 點知最尾搞到咁

今集輝輝演技真係好好 背住喊 大小姐落車嗰下反應唔到呆咗
平時覺得係大小姐比較突出
今晚兩個人都發揮得好好
睇到我眼濕濕

唔好咁老定
正路每集都預播之前至小一個月開始拍定,而家仲有齊頭一個月就播
我唔認為呢個時侯仲未開始拍Mandy正式出獄呢集
點睇都已經拍緊下個月17號以後既集數
睇今日綠帽個Story都仲有阿清既場口
一係就坐完出黎大小姐唔洗佢咁快做返秘書,一係就繼續玩野話橙不忍島改左口風坐唔止三個月
同埋斷估馬貫東唔玩多兩三個禮拜都唔會返黎住,等埋佢返黎先拍可以唔洗唸
咁你話到時Mandy下個月出返黎既機會幾微

係，其實真係撞手神
睇下個集係邊個編劇寫

no.1同秘密國度都係伍佩儀寫

點解覓雪琴室一部琴都冇

Dum咗啦

嚟上半集輕鬆啲先
死肥婆

當蓮蓮遇上戀母jacky

蓮輝的甜蜜時光⋯

一年前聖誕

蓮輝想一齊直到永遠

日常甜

輝知唔知佢個天使係大小姐

虐心速遞正式開始

明明一開始先話整十年甜品

緣聚緣散

為何新郎不是我

明明大小姐就唔係想食凱薩沙律而係想同輝輝一齊

我個心穿曬窿

屌 睇多次都忍唔住喊多次
點解處境劇可以咁催淚
蓮輝今集真係好好戲

應該唔知

由一開始已經知道冇將來

送水輝平時對住Philips仔都無乜符
工作唔係好top嘅員工 亦幫唔到大小姐工作乜滯
但今日好有智慧

博士無咩再可以寫 都差唔多寫走佢

真，連細個到現在咩都寫哂咁濟 又同Mandy 修成正果 但有冇機會遲啲寫佢幫手助龔 話哂佢最熟水水

而家見佢出場永遠都係熊家彈一彈出黎 同熊樹仁無分別 唔知速熊仲有無野可以寫下

等到mandy翻黎咪可以寫博香結婚同婚後生活
但首先要mandy翻左黎

除咗熊家戲一人一句搭嗲
佢同阿水冇晒對手戲啦
親情又好友情又好
最近一百集完全冇著墨過博水嘅關係
如果突然插博士入熊家以外嘅阿水線好odd
阿龔走嗰集嘅對手戲博士都係on99唔知發生咩事食完餐飯就走 完全唔覺佢喺龔水線起到咩作用

慘 始終身份差別太大真係近乎無可挽救嘅問題
早幾集講輝輝想上進都覺得佢地係兩個世界嘅人 起跑線同心態取向都唔同
大小姐要顧住大房身份 做繼承人 要討好爸爸先可以係公司有更多權力同機會 呢種思想已經根深蒂固
輝輝就一介平民 可以同身邊嘅人開心咁過日子就得 包括佢只係想philip仔開心成長
呢段感線遲早都要面對呢個魚與熊掌嘅問題
冇理由佢地可以一齊隱藏落去 更難以公開
只係今次由jacky黎做導火線姐

不過今集由jacky嘅出現黎帶起返佢地之間嘅差異令今集虐心得黎又夠自然
起碼唔係格硬拆散佢地 而係佢地諗返個自己之間嘅差異黎營造虐心效果
比起工水格硬想兩樣嘢對立黎講黎得更合理

不過長遠黎講都係想蓮輝係埋一齊嘅 話晒都係一對幾受歡迎嘅拍檔
同埋龍力蓮加龍小蓮 兩個睇落反差幾大嘅角色加埋 正正就係令呢個角色惡得黎又唔討厭嘅地方(對我而言)

咁博士同於Mandy一齊之後, 係應該要同水水分返親疏ge。之前已經試過因為博士太熟水水d野令Mandy不安到要耍d手段。再講咁多博水ge交流ge話只會令觀眾反感, 覺得博士始終無忘記水水。博水線隨著龔業降臨一早終結左, 不能說的秘密呢集完美咁將博水線過渡去龔水線, 果集入面都講左話佢當初對博士ge情份只會永遠藏於心底, 之後係會當佢係最好ge朋友。

雖然出自同一位編劇手筆，但效果差天共地

龔燁的秘密國度將重點放喺阿水利用龔燁嘅過去報復(阿工視角)，破壞咗龔燁嘅信任，而龔燁選擇自尊、掩飾脆弱、失去對阿水嘅信任而後退，呢個編排下阿水同龔燁過去嘅對立先成立

龔燁的No.1最大嘅問題係編劇無辦法說服觀眾點解阿爸/過去/傑叔同阿水係二難抉擇，不可兼得
明明阿水知道龔燁嘅往事，知道傑叔嘅存在，阿水亦都無好似秘密國度咁挑戰龔燁嘅過去同底線令龔燁抵觸
龔燁嘅選擇喺呢集裡面係一道偽命題，前提唔成立點寫都係死路一條

突然諗返起初戀無限feel最終回個天若有情ff劇情…
而家咁睇翻，簡直就好似蓮輝將來會發生既事咁
祈求編劇放過一雙戀人

成日覺得要講大房做最後贏家，但係又要蓮輝happy ending，又唔想Terry一夜間聰明左唔再係on9 terry，飛立似乎係一個希望，可唔可以講大龍生唔知幾時喺外面遇上咗飛立仔，發現飛立仔又可愛又係商業奇才就好中意佢，感慨緊自己d仔個個都冇佢咁叻既時候，先發現原來佢有機會做自己個孫，簡直求之不得

雖然有少少合理，但係威仔都錫啤啤多過nikita， 算係有前科。咁就可以比蓮輝一齊，又比左副身家大房, 解決埋大小姐一直覺得爸爸唔重視佢既果條刺， Terry又可以繼續做個無憂無慮既小王子

但咁樣要交代咗阿Joe嘅人設先

呢集係咪痴撚線架
洗唔洗拍到咁好feel
第一次睇到眼濕濕
望住自己條女係架一世都買唔起既車出黎
比個有錢過自己既男人幫自己解圍
仲要望住自己條女比人拖走
果種無力感
仲有最後果句我嬲咩姐.. 最後扮無野拎野食

雖然有少少“唔”合理…自膠

Jacky真係有錢仔界別嘅清泉

阿叔喺熊家起碼可以有啲鳩嘢做下，但係博士真係次次都只係搭一兩句嘴，係有時講關於根叔嘅集數先會多啲對白，而且好少講佢同熊家其他人(eg 大家姐、阿叔)嘅劇情

速熊來來去去都係得幾個同事，可以寫嘅嘢無其他線咁多

佢個角色暫時應該比較難搞，唔知開咩新線畀佢好，大龍生契仔條線又好似冇咗咁

其實阿joe嘅人設都未定，可以點寫都得，唔知可唔可以靠佢幫蓮輝呢

我都係 眼濕濕

如果送水輝救過大龍生/好似博士咁做左大龍生個fd 會唔會合理地比蓮輝一齊

仲有 大小姐為左輝輝決定把心一橫出去創業 唔繼承接龍集團 之後事業再創高峰 輝輝做背後男人

結果大龍生臨終前終於醒覺 原來咁做只會令自己個女唔開心 自己一手摧毁左自己個女既一生 最後接龍留返比大小姐

阿Joe 講講下編劇都無忘記過有佢呢個人
係唔知幾時出場 不過要認真物色下適合演員

可能係一個完全唔想爭家產要自由嘅人
一個親和力勁強嘅人
好多可能性

有時我諗唔一定係編劇全部責任
覺得編審責任大啲 兩位大家姐領導下面班細嘅
要睇實佢地作品有冇唔合理地方同拍出黎岩唔岩劇本要求

同埋橋可能係夾出黎寫 唔一定佢一人諗哂

不過No.1寫得唔好都幾明顯

我同你一齊 開始已經知道係無將來

今日全日係街
而家先補返呢集
之前無睇直播但照追post既時候已經覺得不妙....點知真係忍唔住睇到喊！！
估唔到睇處境劇都會睇到流馬尿
睇no.1既時候都只係個心塞住塞住咁，失戀feel
睇今集係傷心到流眼淚，直頭生無可戀feel...
明知絕路要見步行步，但又唔捨得放手既輝蓮，某程度真係慘過不停錯過，一起唔到既龔水...龔水之前既虐對比起真係小兒級

真係就變傷心速遞，點解唔可以過埋聖誕節先開虐 ！

今集仲傷心過大家姐知道潮生真相個集

可唔可以寫到威龍破產執左
大小姐 帶住佢班女將Mandy Mary 垃圾清 etc 同KC自己開間新公司仲要好成功，之後終於可以自己追求真愛，唔使睇佢呀爸臉色。
再唔係未寫過送水輝其他家人，寫佢原本係某crazy rich Asian 家族成員， 細個年少無知，中學個時為左同Philip 仔生母一齊，所以要放棄做運動員同埋書都無得再讀，俾屋企趕左出黎，之後原來philip仔生母只係為左錢同佢一齊見佢屋企唔認佢，趕左佢出黎無晒錢就 掉低個仲係bb ge Philip 仔俾佢然後走佬
送水輝為左養大個仔，就唯有咩都做送下水又做ptbf
後來因為佢家族呢一輩剩番佢一個，佢呀爸唯有搵番佢番黎做繼承人 咁輝蓮就可以門當户對啦

屌佢老母
我寧願個結局老土啲都希望蓮輝一定要一齊

btw翻睇頒獎典禮 除咗大小姐拎獎嗰part正之外 kc提到多謝terry嗰吓真係好感動

kc Terry既最佳拍檔獎都愈來愈無望了
先唔講其他節目嘅對手，蓮輝人氣都過咗佢哋
terry又退出咗娛樂圈，唔洗再排戲
同kc少咗對手戲。而家唔計ma姐，都愈來愈多跟住大小姐而唔係kc

其實由292 初戀無限feel開始已經講咗威仔係蓮輝嘅最大阻礙
由初戀plan到後來蓮輝真係開始一齊都係偷偷摸摸 每一日開心嘅日子都係偷返嚟
只係觀眾同蓮輝一樣太開心慢慢咁忘記咗佢地本身嘅問題
以為遲啲總有辦法可以解決 但到頭來似乎長遠嚟講都解決唔到
即使無jacky 即使輝輝一夜變富豪都好
威仔咁要面唔會接受到一個結過婚帶住個仔仲做過ptbf嘅人做佢女婿

不過尋晚個集真係拍得好好 似係由寫初戀套餐到後來琴室/日常放甜就plan好咗蓮輝要咁樣行
好想再翻睇呢集 但真係好虐心

其實上次大小姐燉冬菇嗰集我覺得算係伏筆
寫緊大小姐開始覺得威仔為咗2億而折磨佢 威仔根本唔重視佢(雖然係誤會)
可能個走向會係威仔同大小姐之間嘅分歧愈來愈大
最後促使大小姐決定放棄接龍 咁樣蓮輝會可以正正式式一齊
不過今集又扯埋KCTerry入嚟 講大房失勢會連累埋佢哋兩個 令劇情更加複雜

今集真係睇到眼濕濕

睇返幾多之前派糖嘅蓮輝都補唔到血
即使之前幾甜都好 佢地嘅每一日都係偷返嚟

其實係之前已有集數入面都鋪陳過，好似覓雪琴室入伙時，輝輝俾送貨佬話過，之後睇紅葉的時候，若水都有講過。蓮輝注定係虐戀。講真，呢條線真係唔易寫，仲虐心過供水(本身我係供水fans) ，上次供水個集no.1,我睇完覺得失戀，但昨晚個集，直情係絕望左。

幻覺嚟㗎姐，嚇我唔到嘅

大小姐一直都知自己唔會得到威仔嘅重視只係一直係到垂死掙扎 或者可以話係為咗大房為咗terry同KC
遠嘅有窮到燶大作戰同埋無情最是帝王家 近嘅有蓮蓮有今日
唔好同我講咩蓮蓮有今日個結尾幫威仔洗白
根本威仔同kai叔個幕只係反映出威仔重視嘅唔係大小姐 而係一個幫佢搵到錢嘅人

睇返泊車個幕
係可以由佢地嘅眼神表情聽到內心對白
唔洗講嘢都感受到輝個種驚訝
大小姐逃避嘅眼神，仲有愧疚呃輝
頂，睇一次痛一次

嗰種無力感
唔係唔夠愛唔係唔會去努力
而係無論做啲咩都解決唔到咁

No. 1 嗰集睇完會問變解會係咁，不憤得嚟傷心，龔水之間仲有嘢做可以去解決件事、點解唔爭氣。
要來的睇完會問仲可以點，無奈得嚟心痛。輝蓮之間可以做嘅已經做咗，唔係靠二個人解決到件事。

點解我睇返上年聖誕個集會眼濕濕

KC一刀插中咗我個心

我齋睇大家cap出嚟d相
都睇一次喊一次
好嬲小蓮
點解要咁對輝輝

小蓮明明咩都未講
輝輝已經搶閘講咗

我自己覺得或者FF
大房係有條件離開接龍而KC Terry唔會有事
垃圾清副身家係其中一條出路

我覺得係輝佢唔想迫大小姐做決定
繼承接龍係大小姐一直以嚟嘅夢想
如果要大小姐二揀一，呢刻嘅佢係揀唔落手
輝佢好好，佢幫大小姐揀咗
對於一個自己好愛嘅人
輝最想嘅唔係得到大小姐個人
而係見到大小姐夢想成真
而家輝佢可以做嘅
就只有陪住大小姐，直到大小姐唔再需要佢
輝只係等被dq

寫飛立仔係威仔既運財童星會唔會快啲

唔好再講了
心好痛

叫威仔飲童子尿

其實慢慢係呢半年入面小蓮開始發覺錢對佢嚟講唔係真係好似以前咁重要⋯
如果以前佢一定會揀錢/爸爸/繼承人 唔會揀輝輝

一物治一物
飛立仔>威仔>大小姐>飛立仔

康熙中意乾隆 所以傳位雍正

但係要接受輝輝係佢老竇有D難喎
魚腩根好歹都叫正常人家有間速熊做老闆

威仔貴為接龍老細 比個高級職位輝輝有幾難

其實會唔會威仔最後眾叛親離係最好
大家都唔想再做威仔嘅扯線公仔
所以都唔再聽話
跟住威仔又見到廢老根一家咁和諧
廢老根同威仔講做人父母都係想仔女開心
又用返阿風做例子點醒佢
威仔先至明白自己好錯
所以就唔再迫啲仔女做唔想做嘅野
大小姐可以同輝一齊
terry可以追夢
max可以錫老婆
三房就唔講啦

都覺得飛立仔搞掂大龍生係可行嘅出路
想睇飛立x威仔

回歸愛回家個主題

一天，Philip在公園遇上伯伯

我諗起熊家幫大家姐寫書
要帶出愛回家嘅信息

小蓮受輝輝潛而默化變得慳家咗
愛膠樹唔愛真樹

寫大小姐離開接龍都唔係唔得呀
咪好似當年查查離開查李施咁，順便淡出埋尋寶圖呢條寫唔好嘅線

其實大小姐真係一步一步改變
食街邊野，去7仔買野，會做家務
宋太

以前話人上網買燈cheap 門面嘢要靚一靚
到尋日買嘢會諗抵唔抵用 講環保
只要同輝輝一齊平平淡淡又有乜所謂
可惜嘅係大小姐唔係剩係諗自己一個就得
佢仲要顧住大房

其實真係唔得 而家威龍涉及內容同場景太多
好難再開啲新嘢
同埋一個大小姐點睇都唔甘心爭輸

淡出尋寶圖埋即係炒哂尋寶圖啲演員

太多次啦，先前已有呀叔 david 博士同樹根
再咁寫就濫到仆街
再者而家係得返樹根未被遺棄
博士呢個車手都被呀孝取代埋

與其話唔甘心爭輸
不如話係唔想自己咁多年嘅努力白白送俾外人（二/三房）

同埋佢都擔心terry同國舅
有個負擔係到，唔係話走就可以拋開一切走到

平均十集先一集蓮輝主線
2019前有無可能見到佢地幫大家回血
尋日仲要星期一 呢個星期好難捱

岩岩睇多次 又喊多次

宜家睇之前啲蓮輝糖都眼濕濕

好似發左場夢 而加要夢醒

輝輝做得好好
見到小蓮同第2個一齊後比人鬧後個心情仲係勁down無哂精神
好feel到有幾灰

許家傑拍住林淑敏好戲咗好多

你個名
熊家女婿s

呢個名一見到就覺得好正
所以拎左黎用 多謝打嗰位巴絲

好想知蓮輝呢條線之後會點拆 其實shut up jacky暫時睇嚟係一個好對象 除左有d變態之外

起碼佢同輝輝一樣係真心鍾意大小姐

其實接龍比二房唔係問題，前提係踢走Jenny
Max同Terry關係唔差（之前通水幫佢）
KC有Helen呢個靠山，只要發現John同Jenny既關係
法律部個位肯定畀KC，John肯定被踢出去，或者KC出去幫大小姐開新公司都得
只要冇左John同Jenny，比Max其實冇咩問題
大小姐性格去到邊都發到圍，之前執紙皮果集證明佢能力同領導才能係最高
（最好緊係拉走埋龔水Mandy KC Helen 垃圾清）
好期待有日大小姐好似Max咁發火屌鳩大龍生

想將對方視為The one 但奈何現實話俾大家聽唔可以

龔水黨 一樣難捱
由463 等到 479

Mandy坐監個集，大小姐都已經同威仔嘈
不過都係一句起二句止，唔算係好甘
一定要有啲野激發大小姐嘅怒火
睇返尋日，威仔叫大小姐坐返低
大小姐聲都唔敢出

我覺遲早大龍生知Max綠帽，就會趕Jenny走。
佢接受到一夫多妻啫，接受唔到一妻多夫嘅

最火已經係飲醉酒嗰次

我諗遲啲龔燁實會擲Jenny隻USB 出嚟 跟住搞到威龍大地震 又可以玩死綠帽同Jenny，又順便幫kc 追返Helen

但龔燁唔會無情白事拎隻USB出嚟
佢用嚟自保，仲有保護水水

一開始唔係話政治婚姻各自出去玩咩
其實max知唔知jenny周圍搞
定只係唔知奸夫係john

如果不歡而散另起爐灶，原生家族一定唔會放過你，你開到邊追擊到邊，好難發圍
將接龍交畀Max，親手玩殘接龍就啱，到時要大龍生要親自求大小姐打救返接龍

又好難講
以大小姐既能力分分鐘間新公司打得抵接龍同大陳

如果有龔水幫就易好多
龔世界仔實做得掂
水背後有速熊
接龍點封殺都叫唔到速熊唔幫大小姐啦
Mary頭幾集咪以為自己會升總監，結果個位比左David
去大小姐度即刻做總監啦

睇ig見到有啲人話想睇同jacky多啲
唔好呀 我要蓮輝呀

#

可能遲啲威仔知道蓮輝啲野之後，一怒之下同大小姐講一係做龍家大小姐，一係同個送水輝一齊 跟住大小姐多年對威仔嘅不滿一次過講哂出嚟

真係睇到眼濕濕，兩位演員都做得好好

雖然 Jacky係介入蓮輝嘅破壞者，但佢今次做得唔差，勁痴漢

好同意啊！jacky d戲好左好多
而加比起之前更加痴漢
雖然想睇多d佢 但同時心情又好複雜

越多jacky嘅戲份做對比,大家就會越珍惜蓮輝一齊嘅時間

同蓮輝一齊倒數

Jacky真係好鍾意蓮蓮
蓮蓮話乜就乜
但係蓮蓮係屬於輝輝嫁
Jacky可唔可以做當蓮蓮結婚祝福蓮蓮嗰個

冇得倒數，我豈有此理！

究竟睇第幾次先唔會再眼濕濕

之後可能被蓮輝嘅真愛打動讓愛，但威仔

大小姐好怕見唔到輝嘅感覺又返嚟

宜家睇任何一集蓮輝主線都虐

就算佢地面個層係笑緊，係開心
但我地都會睇到底個層係痛緊

今集小小細節
大小姐係初戀cafe買咖啡自備保溫壺
又話斬樹唔環保
大小姐同輝輝一齊真係變咗好多

仲有買焗爐會諗抵唔抵
之前由唔食內臟變到食內臟 又肯食街邊嘢
仲會做家務同煲湯

最大問題係大小姐甘唔甘心將自己苦心經營咁多年ge接龍拱手讓人。踢走Jenny 就無可能ka la, 政治婚姻就係為左促成兩個大集團ge結盟合作, 踢走Jenny咪只會同地雷反面, 除非地雷真係破產無利用價值je。至於KC 同Terry生活點都無憂ge。KC 係律師, 人事上又同Helen, Icy 咁熟, 係接龍點都有立足之地。大龍生始終覺得係自己累到Terry燒壞腦, 實留返筆資產比佢, 最壞情況都係好似kai叔咁分得間初戀Cafe。

宜家睇返感覺原來當初已經有暗示咁

好神呀
咁早之前已舖定

今晚

其實就算大小姐放棄咗輝dee都好，大房繼承接龍嘅機會都好低，始終威仔咁重男輕女，terry又咁廢，就算最後真係繼承到可能大小姐都會發覺原來佢最想都係同送水輝一齊

以前大小姐已經為咗取悅威仔而放棄咗一個佢當時最愛嘅人 接受佢最討厭嘅政治婚姻
到宜家我諗大小姐對輝輝嘅愛已經超過咗當時大小姐對自己初戀男朋友嘅愛
再加上呢一年唔多唔少大小姐應該都feel 到無論佢做啲咩都好 威仔嘅諗法唔會變 永遠都係重男輕女 有功能未必會讚/欣賞大小姐 但有鑊就一定俾曬大小姐咩
我相信蓮輝會有好結局會有將來 但過程一定好難捱好虐心

其實上兩集提到二房冇註冊架
要爭的話大房先係婚生子女爭產有優勢
不過處境劇點睇大龍生都會happy ending 唔會死
所以根本唔會交待邊個真正接手份遺產
我估最多擊退ma姐，之後一家人和解大團圓幾房人努力搞好間公司咁

編劇 過程虐唔緊要 最重要最後蓮輝有happy ending

Agger但過程好虐心

最緊要虐得合理
尋日個集好合理
虐到入心入肺

應該未拍輝蓮結局，講定比編劇聽，
唔好黑化jacky,今集咁多正評係因為jacky無搞破壞，
唔好有d最後jacky最後黑化，令小蓮直接簡輝輝呢d老套劇情

Jacky係好人先好睇
如果去黑化一個人而突顯另一個人好，呢啲唔係好

岩岩睇完
好心痛 個心那住那住
但係喊唔岀
個一日可唔可以唔好黎？

Jacky其實真係好好
無論大小姐點話佢佢都無嘢 （雖然佢係m底 ）
Mandy有時都忍唔住打辭職信啦
Jacky為咗大小姐真係做乜都肯 大小姐叫佢坐就坐 乖過Nikita

Jacky好頂癮，出嚟搞下笑幾好
其實佢出返嚟都好有用，令到蓮輝反思佢地嘅關係，令佢地知道自己好深愛對方，應該唔會咁容易放棄

會唔會係有限智能

開波

希望今晚唔會有大頭雪雪雪

收聲啦肥婆

雪雪雪算唔算開心速遞成員之一

小種子親手每天栽種

哇垃圾清

大小姐咁快recover

屌你老母

龍力蓮皇者姿態出場

又有白滑腳啦

呀清對鞋

垃圾條裙

呀清

Peter

垃圾清

中年女人

垃圾清隻腳

kc icy 眉來眼去

KC今日食咗咩咁叻

你就中年女人 大小姐年年18歲

有左

Jenny大肚？

又肥咗

呢排垃圾浦多左機會出場

KC

垃圾清睇到我硬左

垃圾清真係幫唔到無
Mandy幾時返黎啊

KC好型

鬥嘴好小學雞

生個黑b

阿清嬲屌裙

小心動胎氣呀
定係脂肪嚟

地下情

又短又白 好正呀

Terry呷醋

嚇到我以爲真係有咗

terry知好快個個知

kc icy偷情咁款

terry唔好做電燈膽啦

icy 同 kc 好好傾

Ivy KC 感情線

大小姐:食啲維特健靈啦

做咩Icy同KC佢地FRD咗

食飯都要call白車

terry準備反cup

佢實唔覺意地爆左

Terry好可憐

kc icy好夾

kc 出賣大小姐

串jenny整容 ？

之前個個 教佢

KC真係仆街

地位低微

兩隻鬼

仲未有垃圾清圖既？

群姐

以為Icy唔會同佢地合作嘛

群姐冇錢收

kc

互通埋d無聊野有乜用

kc扮群姐

Icy斷人衣食

Terry kc

擋

icy欣賞kc

節省公司開支

甜笑

因為Terry你仲好笑

icy係你新舅母

Terry真係好天真

肯定鍾意左KC

KICY

Terry助攻

Terry 好幫舅父

Terry咁快唔記得Helen

龜縮明

terry 助攻

係喎無諗過佢地係親戚

想問下點解icy同kc咁frd嘅

通下通下就會通緊要嘢㗎啦

Terry食白飯

10幾年

雞仔媒人terry

icy嗰句捏死你好cute

Dllm雪雪雪

收聲啦死肥婆

隻耳環幾靚wo

仆街死肥婆

死肥婆

jenny好串

細龍生幾正常

抵啦

人人都愛 terry

綠帽係清泉

連terry都覺得icy適合kc
kc helen線正式收皮了 雖然條線越寫越悶

范冰冰

陰陽合同

逃稅

咁貼

范冰冰事件2.0

短樁建築

又抽飯冰冰水

死肥婆真係好仆街

d名好衰

串緊范冰冰

icy

icy著緊佢

可能爆咗John同Jenny單嘢會大逆轉

開心速遞抽水最強

Jenny真係好賤

KC係軍師咩

真係好憎條肥婆，連佢老公都仲正義過佢

好黑心

條肥婆好撚仆街

Icy唔會咁衰既

緊係

地雷牌

點解啲秘密可以周街講

icy 開始幫大房

又係支筆

支筆都連戲

綠帽個智商做乜越黎越低

你件死肥婆
屌你老母

死肥婆奸妃 自己咪又係坐過監

jenny做完呢啲角色仲返唔返到轉頭
啲主角都無話集集有通告
Jenny真係集集有

肥婆Jenny 食屎啦

Icy救救大房

個牌子用塗改液了上去

即刻縮沙

傷心小棧

雷珍妮條肥婆真係好小氣

Icy內疚

不了 helen咁大愛
而家期待kcy線 感覺會好好笑

Jenny輕重都唔識分，無腦

到時jenny又去坐三個月

幫佢搵番耳環啦

佢哋講電話把聲好風騷

岑杏賢好似靚左

KC沉船

波大......

買呀

kc好好人

Helen都係比人呃啫

Icy心軟

呢下真係好sweet

之前KC教過Icy自台身價

kc溝女真係有一手

KC 溝女真係

KC其實幾細心

畀大龍生知道實死梗

kc咁sweet嘅

群姐賣料

好襯

律師大把$啦

唔敢得罪地雷集團啦

Icy沉船

如果係我俾人咁樣讚都會沉船

個盒印埋名

沉船

溝死女

KC好好人

KC媾女好勁

戴咗咪同群姐撞款囉

Jenny個死八婆

明知john偷食都話俾次機會佢 反而就冇俾機會kc

KC點會無陰謀

現實kc呢d性格應該年中溝唔知幾多女

Jenny都傻仔
點會查唔到邊個draft份合同

又送禮 把口又浪過油 屈機

icy 同 kc 幾好睇

Jenny = Icy = Isabella

編劇會唔會玩到無野玩 KC同埋Icy掛

你又睇

Kc以前未愛Helen時都係player黎 勁多女女

細心又有錢

溝死女啦

Icy

一路都覺得icy幾正

Kc同Helen

個感覺都係似照顧後輩+拎料
Terry X icy 可以諗諗? 頭先食飯個段 terry 真係好可愛

群姐轉行汁耳環

有冇巴打cap咗圖?

但嗰陣成日都食白果

原來第一次kcy線有29點

單身
事業有成
專一
風趣幽默
重視家人

不了 terry係屬於垃圾清架

451

岑杏賢>>>>張寶兒

terry x 垃圾清會比較好
兩個都傻下傻下

頂你係度既

terry同垃圾清

好似有溝過Anita

冇得比啦

第日輝/龔求婚可以重用

俾anita呃錢

Anita 未有感情線

垃圾清基本上成個威龍既仔都溝過

兩個一齊曬吓烚吓

Teery要自己一個買外賣

KC 似係想攞料

真係爆左比kc

佢兩個真係好慘好慘......
我本身都好支持佢地，但而家寧願佢地放過對方

icy 已經開始幫kc

Icy好溫柔

又甜笑

同所有人都可以有感情線
威龍潘金蓮

啲bb相 連戲

d bb poster

偷出嚟～
icy笑得好甜

諗諗佢格離枱嘅英進呀

後面d bb相

啲bb相仲喺度

啲bb相連戲

癡撚線Jenny好正

貢

Jenny間房有BB相

Icy笑得好靚

Sorry Icy先啱

icy俾kc讃叻女個樣幾開心

打開房門做秘密嘢

Jenny成日大大聲講秘密

icy腳

打開房門做秘密野

打開房門做秘密

真係咩

鐵面陳愈睇愈靚仔

加油 加油

加油

咁好成績

加油加油

再遲d會唔會整壇假野跣Icy

綠帽

加油生個黑人bb

Icy會唔會係第二個人知jenny同john

買完唔睇都得架啫

cls阿媽喺門口聽住個仔行房

icy一開頭唔覺得靚，但越睇越順眼

jenny咁醒

Icy做多咗

你衰在太有自信呀

Jenny 咁撚醒

佢秘書嚟架嘛 記性好好出奇咩

Icy好叻女
雷珍妮條肥婆又醒番次

咁醒嘅肥婆

愛回家丁有康

睇戲點會唔記得
有人將戲票儲 放係銀包唔得架咩

peter

新髮型

jenny幾時大肚

叫個白痴跟

icy演員叫咩名

唔好咁快俾佢拆穿 無戲睇

睇唔睇你都係蝕

icy上集同jenny一齊串大小姐
今集就俾jenny懷疑

放工睇個市

睇唔睇你都係虧嫁啦

冇得放工

好毒

走咗la

好想再有機會比peter發揮演技

jenny好口賤

老婆走佬

美國股市
peter

岑杏賢

Peter好慘呀

佢擺咗喺衫袋喎

你都係蝕㗎啦

peter so9sad

睇唔睇個市你都係蝕㗎啦
你老婆走咗佬,你返到屋企咪又係一支公

仆街Jenny

peter好慘，做jenny隻狗仲要畀佢串冇老婆

Icy幾正

同peter賭錢應該好正
鋪鋪買佢對家

Jesus

仲有撈

icy呢個髮型好靚

Max好善良

Howard 自爆

max好蠢

max咩都講晒出嚟

龍家啲男人真係蠢到

Peter點解仲幫Jenny做野有事又唔幫佢，又唔俾著數佢

max

Max

Max好蠢
就黎變terry級

報應嚟

綠帽真係好蠢

MAX 都係蠢

又冼

陰icy

好狗

icy頭先個髪型咪幾好囉 做乜變返以前嗰個啊

Max幾時變到咁蠢

jenny做乜

髮型又轉咗

Jenny好假

臨聖誕講啲咁嘅嘢

你唔係懷疑我懷疑你呀

Jenny仆街婆

Max真係好蠢

Peter講過因爲佢係外戚先可以有個管理層位做
就算唔妥雷珍妮都無辦法

肥婆真係

Max真係世紀級豬隊友

Max 豬隊友

啲咀臉真係好核突

呢集幾好睇

max智商
宜家icy又倒戈，peter本身都係豬隊友，max宜家智商同terry有得揮，jenny一個人撐起成個二房

耳環

Icy過埋大房既話二房真係仆硬街

你請個第個秘書啦

作為一個曾經嘅KCHelen支持者
我都幾支持KCIcy
但係我依家好擔心Helen同John條線
唔好再虐待Helen啦唔該

真係好似偷情

死肥婆挑釁毒撚

Icy 反擊

全部都唔識閂門講嘢

仆街肥珍妮

對舅父坦白啦

直接同佢講啦

我要睇死肥婆仆街啊

唔使將來，即刻反咬呀嘛

粒耳環

沉船icy

你唔忍心打kc嘅

拿人手短

為左耳環

icy心軟

icy 衰心軟

耳環訂情

再打舅父個頭，佢死架啦，個頭俾人扑過咁多次

沉船了

食左誠實豆沙包

KC哄女仔有一手

船已沉

杯咖啡唔熱架咩

KC係橋王 驚乜

icy kc好睇

姓龍既男人真係個個on99

其實icy係好人

偷返大小姐個文件

牛丸都打到kc失憶
獎盃打落去

懷疑你兩頭蛇

kc為咗溝女出買大小姐

KC偷返大小姐

又出賣大小姐

Kc真男人

個杯係咪KC用過

KC記得同大小姐講定點拆

俾返份合約俾Jenny，係人都知係Jenny懷疑佢佢心虛先做野

互相背叛自己嗰房

又失憶

佢唔係綿登金主咩

kc 為咗icy出賣大小姐

點解kc仲未坐返靚office

jesus

增加成員

Peter咁醒

JESUS

jesus Peter

竟然係Peter捉到

又Jesus

個白痴

外戚第三人

Peter加入同盟

盟友+1

屌 出黎送死

Peter都係外戚

peter都加入?

真係

Peter又加入

Kc你對唔對得住大小姐啊

peter又係on9 拍你咪拍囉
走入去話俾人知自己偷拍

每次講jesus都笑鬼死

個jenny幾時仆街

以為係呀max

外戚聯盟

笑到仆街

地下集團式經營

作仔

外戚大聯盟

又篤大小姐即係

peter份人似隨時反轉豬肚

得我一個受氣
peter做外戚做到咁折墮

Peter 輕鬆變節

又多一條線

又多條線

又多個聯盟 好正

你的朋友Peter已加入小隊

Peter信唔過

呢個組合好睇

peter肯定搭沉船啦

期待外戚大聯盟條線

正wo,盡量等每個角色都有存在感,劇情豐富咗好多

又多條線 正

Icy對腳好正 白到粉紅色

兩個對付大小姐 公平咩

Peter 加入屈機了
威龍暗網三巨頭

接龍暗勢力

Kc個仆街

大小姐

好衰呀大小姐個樣

外戚線

jenny真係矮咗好多

Jenny

度高

Kcy真心好睇
寫得好合理又有轉折
肥婆著平底睇落真係又肥又腫

但代表多2條針係對面

Jacky

大小姐你唔著高跟鞋應該都係同佢一樣高咋wo

報應呀

Jenny "gut"高

jacky鈴聲

Shut up Jacky

icy個shut up 好撚正

Jenny吉高好可愛

kc好似矮過jenny wor

zoom 鳩jenny隻淫腳

今日好多icy

2對1 公平咩

好笑

shup...

佢高級會員啫
三巨頭係豪仔 andy同ivan

terry又黎

Shut…收聲

Terry

笑死

耍花槍

做大戲

佢哋三個

Icy d戲麻麻

Terry 輸了

我都想要大小姐把聲

TERRY BB

3個人係度轉圈

terry

Terry獨白

期待外戚條線 有排做

外戚線好正

破地獄咁轉轉轉

Terry有自知之明

terry心聲

terry 又連戲

屌Terry

terry呢下畫龍點睛

terry呢段讀白真係畫龍點精

仲講演技

terry先係咩都知個位

記錯

Terry扮傻仔真係好撚正

又退出演藝界

得terry知道真相

Terry mvp

套野真係愈黎愈正

cls今集結局好正

結果冇人真心幫二房

呢三個先係影帝影后

KC抵攞專業演員獎

Terry獨白好搞笑

外戚團結過班王子公主

Terry笑死

退出演藝界

屌Terry
接龍真係個個都視帝后

今集高汁

依條線好撚正

無敵

成仔無見過熊家

3e

3e bb

道德訓練營

Terry真係咩都知 個個都覺得同佢講冇問題

真係去道德canp

三姨

道德營

今集開新線?

道德重整會

聽晚

Icy會唔會同kc有感情線
咁helen點

Terry個告白 屌笑撚死

真係有道德訓練營

3E

TERRY 世界級

福音camp

Terry又黎 上次啤啤仔女喪禮係咁

如果jenny去問terry應該會爆哂出黎

我黎食飯渣，唔會阻住你兩個講秘密

以為3E訓響度同人。。。

期待以久嘅道德訓練營終於出現

3e聖誔look好正

比icy多啲戲份啦 之前真係太少

角色配線開始痴線 愈黎愈正##
聽晚終於有道德訓練營

我越睇越覺得紅3魚唔靚

因為所有人都覺得佢無威脅。

以佢性格，硬係覺得佢遲早會快快口爆出黎

terry話曬都攞過獎